
# Mean Stack Crud de productos con angular 11 y node js
Aplicación web, Crud de productos, creada con mongodb, express, angular 11 y node js  proyectos y tareas.

### ***** [Demostración](https://mean-stack-crud-de-productos.netlify.app) *****

### Sceenshot
![lista-productos](https://user-images.githubusercontent.com/15184739/107893706-ae4b9380-6efa-11eb-9120-955c0d76775c.PNG)

![crear-producto](https://user-images.githubusercontent.com/15184739/107893750-ebb02100-6efa-11eb-800f-31e84ec7d5a0.PNG)

![editar-producto](https://user-images.githubusercontent.com/15184739/107893763-f965a680-6efa-11eb-98c7-7fb04eec2377.PNG)

![eliminar-producto](https://user-images.githubusercontent.com/15184739/107893768-04b8d200-6efb-11eb-90c5-7d2151c767a8.PNG)

### Cómo empezar

Para iniciar el frontend utilice:

```bash
$ git clon https://github.com/crosscay/mean-stack-crud-de-productos-con-angular-y-node-js.git
$ cd mean_stack_crud_de_productos_con_angular_y_node_js-master
$ cd frontend
# instala las dependencias del proyecto
$ npm i
# ejecute `ng serve` para un servidor de desarrollo. Vaya a `http: // localhost: 4200 /`. La aplicación se volverá a cargar automáticamente si cambia alguno de los archivos de origen.
$ npm run dev
```

Para iniciar el server utilice:

```bash
$ git clon https://github.com/crosscay/mean-stack-crud-de-productos-con-angular-y-node-js.git
$ cd mean_stack_crud_de_productos_con_angular_y_node_js-master
$ cd server
# instala las dependencias del proyecto
$ npm i
# ejecute `npm run dev` para un servidor de desarrollo. Vaya a `http: // localhost: 4000 /`.
$ npm run dev
```